對今日行動有意見嘅都入一入嚟

首先講明我今日無出，原因係覺得風險太高
無論係朝早金鐘灣仔，定自己區集合點keep住兩三架豬籠棟係到，到下晝去中環附近都明顯見到所有做到野嘅地方都重狗，個人諗過之後覺得唔值得搏。

我唔會話出左去嘅就係送頭、無個人判斷，我相信出去嘅人都會權衡過輕重。但我想對call活動人講，希望你地有心call活動個陣諗清楚個活動有幾危險、實行嘅時候有咩風險、目標係咩、成效幾大，尤其是tg channel同ig page，好多閒閒地幾千人follow，講緊影響緊幾千人嘅行動。如果無經過深思熟慮嘅我寧願你唔好call，做好報哨同提醒就夠。

今日拉左300幾人，可能好多人會話濫捕、告唔入，呢300幾人入面我敢講大部分都係同路人。佢地就算告唔入，都要坐一兩日。我想提嘅係行街呢個名已經一啲用都無，啲狗而家唔會理你行街定遊行，俾佢地一圈就會入去坐48。我唔想有人因為行街聽落好平常，就睇少左背後嘅風險。

我想大家集思廣益諗諗我地嚟緊嘅路應該點行。過左一年，尤其是理大一役，大家都知勇武係有樽頸位，就算係比理大個陣多一倍數量嘅勇武，都無人保證到我地救到理大手足。更唔好話勇武係為左畫面靚同展現抗爭意志，過左成年我地積埋嘅靚畫面同核彈多過一座山，外國唔會因為未來再多嘅畫面同核彈，輕易就改變策略。 我同意係要搵方法保持我地抗爭熱度，無論係對內定對外，除左一直講緊和你sing, twitter同黃色經濟圈外，我個人真係諗唔到新嘅方法，我都希望大家提出新嘅方法。

就算諗唔到都唔緊要，最起碼都將抗爭融入生活。

Twitter: 講到口臭，好多手足都教晒大家點開ac 點follow自己嘅興趣、有每日任務bot

黃店: 近排有講返某某黃店質素差，其實歸根究底就係黃色經濟圈做得未夠大，若果夠大，多左選擇，自然會淘汰質素差嘅黃店，逼佢地改進。

如果有新方法可以提出，但唔好一入嚟就無腦鬧同路人、晦氣說話，同埋大家語氣好少少，好似對自己條女咁好，有啲野講出嚟對件事有幫助，但唔好嘅語氣會影響睇嘅人。覺得我講得唔岩嘅，可以隨便指正。

推

覺得有咩講錯可以傾下

到下晝去中環附近都明顯見到所有做到野嘅地方都重狗

出左去又話自己無出
講咩野
出街行街都驚太誇張

Push

好簡單 條街上面點都會有人
黑警話封街就封街 封商場就封商場
佢要拉人點都會拉到
想黑警唔拉人？
唔好叫口號 唔好著黑色衫 唔好舉旗囉
呢d係咪你想要嘅野？
與其用唔做呢樣唔做果樣去減低被捕風險
不如增強被捕後支援，心理準備
被捕時要注意嘅地方等等

出得黎嘅手足都預左被捕，呢個係佢地嘅選擇。
我都差少少就奶野，我相信都係遲早嘅事。
但睇多d地圖，哨group，相信自己，係可以減低被捕機會。
至少我6月到依家係咁做

唔係話行街都驚 係想講以行街名義聚人風險同直接話出嚟示威一樣咁高

其實我都想知大家係咪已經認定，唔需要再上街做任何野（包括和理非既行街、和理sing），純粹被動咁等中美角力就算？

其他人我唔知 如果當日屋企附近有和你sing我自己會去

但你會點樣衡量風險？
和你sing 而家都好多便衣狗，都會有畀狗釘同咬既風險

直接答你 唔係
但今日講緊 黑驚部署好晒 個個黨鐵站都有狗

但而家只要係公海宣傳活動，不出一個鐘就會有哂狗，咁係咪姐係所有活動有狗既話就一律唔會出？

個問題係 call活動人／部份冷氣軍師要諗清楚先
依家好明顯做錯判斷
除左拉左７００幾人 有咩目標達到？
唔好一味叫人點都要出
依家係長期抗爭 講緊可能十幾二十年
永遠冇ｅｎｄ ｇａｍｅ

唔係一律唔會出
搞清楚
不出一個鐘就會有哂狗 同今日ｄ狗擺好陣等你
已經係兩個情況
前者都仲有空間做野 之後ｂｅ ｗａｔｅｒ 快閃
後者講緊人都聚唔到
一聚就圍捕
仲未計今朝去緊港島 被人咬左既手足

無得咁馬後炮
手足出到黎見到唔到路係識閃
要怪就怪連中環路人都拉嘅黑警
527國歌法2讀吹雞行街我唔覺得有問題

絕對同意最大責任係黑驚
絕對唔應該係咁
但濫捕鳩拉已經成為左現實行動既前設
特別係今日 已經講明一定會咁做
所以call活動人 同tg channel 要事先諗得更加清楚
我都好希望手足出到黎見到唔到路係識閃／返歸
但結果似乎唔係

覆緊 #13西九販冰冰

但而家只要係公海宣傳活動，不出一個鐘就會有哂狗，咁係咪姐係所有活動有狗既話就一律唔會出？